[突發]馬賽鐵路站兩人被刀刺死 涉案刀手被擊斃

法國馬賽一個主要鐵路站，發生懷疑持刀殺人案。

警方說，一名男子在聖夏爾勒鐵路站，用刀殺死兩人，巡邏的士兵開槍將他擊斃。警方正調查他的動機。

警方在社交網頁提醒民衆，暫時避免前往聖夏爾勒站附近。

睇錯馬賽係鐵路站被兩人用刀刺死

嘻嘻

…